現中移動Lite用戶 大專生 想轉 ~$100

用左好多年應該冇約係身 轉台轉plan亦可
速度21mbps或以上就夠 一個月3GB以上流量
除左速度之外
最最最主要原因係中移動一入隧道就一定斷線
明明有交隧道費

我岩岩簽左
大專生 CMHK
頭10GB行21mbps
之後128kbps
簽12/24個月
$108

屌你老母
手機plan 黎講
香港寬頻 同smartone 都係垃圾

我依家就用緊香港寬頻(佢用smatone網絡)

屌你老母，好多位收唔撚到
(屋企收1格，公司收唔到，地鐵收到但上網慢 < 地鐵人流多，我諗間間都麻麻)

6月頭打上hotline,
搞到依家7月中都用唔到

屌啦星 諗住買張smartone sim card 用st wifi 通話
又係用唔到…

想好似我咁，日日要打上去，踢一踢先郁一郁
就快d 簽啦

smartone，屌你老母

手機plan 黎講
香港寬頻 同smartone 都係垃圾

我依家就用緊香港寬頻手機plan
(佢用smatone網絡)

屌你老母，好多位收唔撚到
(屋企收1格，公司完全收唔到，地鐵收到但上網慢 < 地鐵人流多，我諗間間都麻麻)

打出打入都唔得

6月頭打上hotline,
搞到依家7月中都用唔到，次次都話等smartone 覆，跟本就唔撚理你，理得你死
(兩邊都係仆街冚家鏟)

屌啦星 諗住買張smartone sim card 用st wifi 通話
又係用唔到…

想好似我咁，日日要打上去，踢一踢先郁一郁
就快d 簽啦